致琴晚機場 真正既示威者

如果你地既行為 同黑社會，黑警無分別，人民憑什麼還要撐你們？？？
多一份同理心，旅客已經滯留，只想返屋企，旅客對香港無持份，就等於你地想返去而前既香港一樣，唔好攪離境大堂，係要去既，就只有派水派餅慰問旅客同道歉

你地琴晚攬炒既唔係 香港政權，係攬炒梗之前示威者所流既血
琴晚只有一個人最開心， 就係林鄭

完

示威者做咗啲嘜？
大罪名到可以同黑警齊名？

p

最嘈果幾個黑警扮又同你講咩？
接受rthk訪問果個講講到落口供咁款
我真係唔撚信真前線會接受訪問囉
現場其實好多和理非叫放人叫唔好大
個頭布閪話要吊個大陸閪上去
吊乜撚野呀？香港幾時會講吊人上去呀？
仲有d和理非護航比人打到跌底
屌我撚唔信前線勇武會打同路人
中共d陰招已出
大家小心冷靜分析
唔好被佢地煽動到大家

個撚屌寫埋d咁既野就知佢係五毛分化撚啦
同路人點會咁撚低比人裝到咁易轉撚哂呔呀？

無間道同抺黑時期， 大家要小心
一味只話人分化自己無反省能力 只會輸得仲甘
話人分化者， 其實你做梗分化 知唔知？？

勇武嘅前線們，橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。從來只有暴政，沒有暴徒，感謝勇武前線日以繼夜以命相博 ，方令暴政黑警不致對我們任意妄為，勇武派願意為我們擋子彈，那現在勇武派將面臨巨大的輿論壓力，你們會為他們擋嗎？

又係呢啲po
P牌
屌義士
識唔識尊重啊

成晚啦仲有講呢啲話義士
我見一個屌一個
屌你老母

1. 攪離境， 唔比旅客入禁區
2. 得戰俘，教訓完 唔比醫護放行
3. 屌記者，屌和理非
4. 得機場 好似得天下咁
5. 有個金毛坐o係馬路唔比醫護車走 ， 警察罕有地同佢理論， 話公安都係人， 幾個camera 記者影住， 你話輸得幾慘， 老實講， 戰俘都有人權，更何況我地要展示文明

唔係割，但唔該反省